呢隻炸魚皮真係好撚好食

好食都仆街
次次都係朋友去新加坡旅行先買到，
到底香港有冇得買

香港買50蚊包喎

貴呀屌你

邊度有得賣

上環

求正確位置

食牛雜粉 加炸魚皮

真係好食既野啲人負咩評

上次代購$150蚊一包
我覺得香港仔魚蛋粉D炸魚皮好食D

呢隻做宵夜真係食到停唔撚到時

150蚊一包

剛上佢個網原來 12 月會做一次香港網購

佢個薯片都好好味

香港有第二間公司賣

送酒一流

不過佢無講運費幾多

赤柱都有得買

之前去新加坡旅行排左差唔多成個鐘先買到, 但真係好好食
係公司一開轉頭無晒

搵你買有冇折

美食展買過呢隻都唔錯

我覺得完全無味，同普通炸魚皮無分別

好撚伏呢隻
同樓主新加坡個隻兩個唔同世界出品嘅野黎
就好似食飯同食屎嘅分別
我仲買撚左3包屎係屋企唔想食

呢隻薯片都正

個包袋超晒位，一放左啲氣體質細左差唔多一半

呢隻擺明抄人仲要話自己本土老字號
之前有訪問過個老細

有無link？

伸手黨算吧啦，google一下牌子名就搵到個網啦

真係好正

我覺得薯片正d

睇完即刻買左包試

去樓下粉麵鋪買
8蚊

真係好好味

打手味濃

老母月尾去新加坡，叫佢買先

係咪蛋黃味魚皮

真係咁好食咩
我覺得佢整到好甜

鹹蛋黃

食過另一個牌子既鹹蛋黃魚皮都好正

都唔平

黃金魚皮真心無得輸

好好味！食唔停

邊到有得買？ 呢隻同薯片

推呀好想食呀

Lm

搞到好想試

上環邊度呀

邊到有得買，有無詳細地址？

留名跟進

咸蛋薯片正d

金鴨同呢個差我遠唔遠？

朗豪坊係咪仲有得買？

雖然出左魚皮同薯片
但魚皮咸d好食d

想試

邊度有得買

係超撚好食
不過太貴 百幾蚊包
限住自己一個禮拜買兩包

蘭桂坊酒吧，地址我都係上網搵

50蚊咋喎

個人覺得金鴨咸蛋味香啲
呢隻就炸得酥脆啲

利申鍾意金鴨多啲

LM

50蚊係細包

正呀

點買

係好食 不過要飲番好多水

呢期yahoo有

屌 我仲貪平買左香港果隻

求香港買到既方法

真係好食架

炸魚皮買咁貴做乜離唒地

唔覺

毒癮發作，香港邊度可以買到

兩隻都食過
金鴨味濃
irvin魚皮大塊同比較靚，味香，irvin係好食d

如果買唔到irvin, 金鴨都okay, 起碼好過香港果d

岩岩入左赤柱買 唔覺特別好食 覺得甜

朝早9點去raffle place排隊

聽日官網有得網購,有冇人有興趣夾

食晒佢腸癌都有，點止腸胃炎

見到呢款魚皮，就諗起幾個月之前金鴨薯片騙案

今日官網 9 點開訂寄香港, 10 點唔夠訂爆 quota, 好彩入撚到一 set

我都係 幾經辛苦先訂到一set
一番到office即刻訂

其實我係想要魚皮, 佢 D set 硬食幾包薯片, 希望好食啦

應該唔會差得去邊掛，佢咁樣綑綁銷售真係

不過魚皮真係太吸引，硬食

幾錢?

有次有親戚買咗一包開嚟俾我地試 平時我都唔特別鍾意食依啲嘢

但係鹹蛋黃魚皮真係好好食

係咪要上網訂先有

邊度都買唔到，諗住買包金鴨試下，有冇人知兩個牌子係咪都唔係差好遠

百四蚊坡紙包運費，4 包大魚皮 + 3 包大薯片，
or 7 包細魚皮 + 7 包細薯片

依隻同樓主貼果隻差太遠
一隻食極都唔夠咁
一隻食完就好失望

樓主你買咗邊set?
可唔可以放少少俾我

自買咗大包 set
sor，自己都唔夠食

希望聖誕再有

反應噤好希望會成日做

都好撚貴下

個packing唔同

另一個牌子嚟

今日放工拎左
返屋企即食